[撐港台]鏗鏘集：疫情下的無家者(重溫)

支持rthk

推

pish

推啊

push

睇左
文仔好好人

林伯都好人
梳洗完會清潔翻個廁所
又唔會霸住老麥啲位阻人做生意

其實佢地最窮嘅一班先係最容易得到政府福利點解唔拎綜援排公屋